[ JJ 插沙] 求動畫名

唯一線索
OP / ED 有一下 zoom 住對手 拍 2 下手
諗到都可以講 唔怕多

留名睇高手

👏👏meme review

好似唔係影正面
係影住左手邊

銀魂？

未睇到咁後

pish

你搵條op ed出黎我話你知名

Copy錯左

咩類型都冇，點搵啊

應該係拍自己手 唔係擊掌

呢個近 拍手有跟拍子
但我想要個個應該係zoon到唔見人樣

甘城光輝？

越黎越近 la
有冇拍 2 下手ga

咩年份,OP/ED內容,角色咩樣

梳 呢三樣我都冇頭緒
只要諗起係有拍手都可以講